{
    "Id":"ID",
    "Course id":"课程类别",
    "Created at":"创建时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "name":"名字",
    "email":"邮箱",
    "Address":"地址",
    "Note":"备注",
    "Start at":"开始时间",
    "End at":"结束时间",
    "Closing at":"报名截止日期",
    "Lecturer":"讲师",
    "Phone number":"手机号",
    "Company name":"公司",
    "Quota":"名额",
    "Remaining quota":"剩余名额",
    "Classroom":"上课地点",
    "Is online":"上线",
    "Is show":"显示",
    "Photo":"相片",
    "Qrcode":"二维码",
    "Limit":"到期时间",
    "Voucher":"凭证图片",
    "Service":"服务名称",
    "Amount of money":"金额",
    "Type of payment":"付款方式",
    "Attachments":"相关文档",
    "Appendixes":"完成的附件",
    "Remark":"备注"
}